正式宣佈SENSI口罩係垃圾

偏薄都唔係問題，淨係得BFE都唔係問題
我屌你老母個LOGO位十個有8個都係有位裂開
直接裂透三層

鼻樑條金屬條定唔到形